奶貓寵物展無故遭柴犬咬斷頸骨死亡 狗主反駁後不顧而去：我啲狗不嬲會咬貓

2021年寵物節早前於灣仔會展舉行，展覽有售各款寵物零食及用品，吸引了不少有養寵物的主人前往到場，場面非常熱鬧。不過在展覽發生一些不愉快事件，有養貓的主人因要照顧奶貓，所以帶牠到會場上班，可是遭其他寵物咬死。

事主在Facebook群組「天下貓貓一樣貓」發文，講到貓BB還細，所以要帶牠到會展上班方便餵奶，當時用單肩袋帶住貓B，可是會場有有一男一女用2架寵物車帶住4隻柴犬，其中有一隻柴犬見到貓B，於是探進袋內並咬住貓B。

事主形容當時該柴犬「咬住貓貓嚟揈（Fing），令貓貓頸骨斷咗而死。」該兩名主人得悉後，竟表示：「隻狗不嬲會咬貓」而該兩名主人明知其寵物會咬貓，亦沒有幫柴犬戴上口罩，發生事後亦不顧而去。事主現希望網民告知狗主資料，並盡一切努力去追究。

據知事主報警後，警方要求事主向律師要求會展方面提供CCTV。網民亦對此進行人肉搜索，疑找出肇事狗主的IG，同時亦有在場人士目擊事發經過，表示聽到狗主人回應：「買返隻貓畀你都無補於事啦！」而網上的反應兩極，除了大罵狗主不負責任之外，亦有人責怪受害者，指她帶貓出街，就要承受意外發生的風險，隨即引起了罵戰。

條友正冚家剷

應該搵漁護署捉隻主人去檢疫

佢生左個仔 個仔殺左人 會唔會話 我個仔不嬲都會殺人

報狗冇用,啲狗唔會拉自己人

黑警真係垃撚圾，明明自己都拎到cctv，而家唔想煩就叫律師拎

如果有黑暴? 兩秒睇完CCTV拉左人
唔想做咪叫你自己去搵律師搞

屌你咩撚野黑暴

黑警暴徒

狗仔入場唔使戴罩？ 個主辦單位對D狗主咁有信心？

一命填一命

柴犬不嬲閪狗黎

柴犬都咁惡爺嘅咩

報漁護啪左隻狗啦
一陣又害其他貓

要多啲人報

其實畜生有獸性唔出奇呀

果隻柴犬真係賤種嚟
安樂死都便宜咗佢

攞主人去溝針

啪主人啦。

其實狗主應該要坐監,佢帶住一隻可以吠死人嘅動物出街就有責任管住佢啦

呢d一定要send信比條友公司高層要求炒人
但次次講呢d都比人屌攪批鬥

當壞人無後果就永遠唔會自制

你老母臭屄正冚家鏟

痴能線， 要告狗主， 等佢知錯！
賠償10 萬8 萬走唔甩